點解有Job Ad. 寫明 Willing To Work Overtime 都有人Apply

咁返法返到人生都完埋

正常呢啲工會好pay啲 好似係

嗰啲要用工作黎搵人生意義既人最岩

真係？

hk人痴撚左線

咁willing to work under pressure呢

訓覺貓

啱啱又瞓左陣

請你一個頂兩個咁，人工雙倍至cover 到

計返時薪仲少過foodpanda